\section{Colloquio con Bagnoli}

I pg a questo punto dovranno tornare da Bagnoli per aggiornarlo sugli avvenimenti e per avere indicazioni sulle sue prossime
volontà.\\
I giocatori potrebbero essere dubbiosi e tentare chiedere spiegazioni al Cardinale riguardo i dettagli che ritengono esser stati loro omessi.\\
In tal caso il Cardinale apparirà stizzito ed affermerà:\\
~\\
\textit{``Le informazioni a voi mantenute segrete sono accessorie rispetto a quello che sta succedendo nel torinese.\\
 Senza contare che venirne a conoscenza avrebbe potuto influenzare  il vostro operato qui, dove state eseguendo i miei ordini. Il cardinale di Milano penserà a come gestire i suoi problemi, così come ogni altro con la sua arci-diocesi. Io decido come gestire i miei.\\
Definito questo mi pare chiaro che ogni vostro movimento al di fuori dei miei ordini possa
venire giudicato colpevole di insubordinazione.\\
Come volete muovervi? Discutiamo approfonditamente di cosa avete trovato, convincetemi di essere sulla strada giusta.\\
Sono qui.''}
~\\
~\\
Qualunque siano le domande fatte la discussione si accentrerà intorno alle prove
recuperate dai personaggi ed al loro incontro con queste entità sconosciute, subito
identificate dal Cardinale, uomo di grande fede, come manifestazioni del demonio.\\
Sarà visibile una leggera nota di timore nella sua statuaria espressione e chiederà, a
maggior ragione, di cercare di sventare il prima possibile il pericolo di questa, a lui
chiarissima, dimostrazione del potere di una setta adorante Satana.\\
Se i pg saranno stati convincenti sulla necessità di spostarsi a Milano per continuare le
indagini rispetto ad intensificare le ricerche nel torinese, il Cardinale scriverà loro una
lettera (vedi\textbf{[ALLEGATO 1.D]}) che garantirà una seppur minima libertà di azione nella diocesi milanese, da presentare
al cardinale in carica.